如果生命得返最後一個鐘，你會做啲咩？

我會同屋企人+密友食飯
剩返半個鐘就同男朋友去望住個海談心 想係佢溫暖嘅懷入面死去

哎呀唔記得我地已經分咗手tim

食牛角

卜野一小時

返工做埋應該做既野

香港人

行上最近嘅山頂等死

屌你最尾嗰句

會打比個ex

倒數3600秒

清哂hd d野

開個冷氣 訓個靚覺

食m記餐加大!

做埋手頭上d工作 唔好累到接手果位

交低身後事

逼男朋友奶閪奶足1個鐘

自殺,早一個鐘死

睇車路士

叫雞 打十個

柯清屎尿，沖涼洗頭，換件乾淨衫，睡覺

幫老細ot埋個一粒鐘